人民日報—香港暴徒的暴行與當年日本皇軍無異

咁共產黨呢？